<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.0">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-05-24T12:43:29+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Caturnalia - Amici per gli scacchi</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Semilampo di Natale 2019</title><link href="http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/semilampo-di-natale.html" rel="alternate" type="text/html" title="Semilampo di Natale 2019" /><published>2019-12-02T00:00:00+01:00</published><updated>2019-12-02T00:00:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/semilampo-di-natale</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/semilampo-di-natale.html">&lt;p&gt;Per salutarci e augurarci delle Buone Festività,&lt;br /&gt;
per farci qualche sana partita in allegria,&lt;br /&gt;
per mangiarci insieme una fetta di panettone o pandoro,&lt;br /&gt;
ci incontriamo giovedì 19 dicembre 2019 ore 21 al Circolo Caturnalia per il Semilampo di Natale 2019:&lt;br /&gt;
•Torneo di scacchi semilampo in 7 turni &lt;br /&gt;
•Sistema di abbinamento: round robin o svizzero a seconda del numero i partecipanti&lt;br /&gt;
•Tempo di riflessione: 10 minuti per l’intera partita&lt;br /&gt;
•Premi in natura per i primi tre classificati, per il primo under 18 e per il miglior over 60&lt;br /&gt;
Giocheremo nella sala di Caturnalia a Barlassina presso il centro polifunzionale di via Don Borghi 4.  &lt;br /&gt;
Quote di iscrizione:&lt;br /&gt;
•Soci di Caturnalia: gratuita&lt;br /&gt;
•Non soci: 5 Euro&lt;br /&gt;
Brindisi e panettone a fine torneo.   &lt;br /&gt;
E’ consigliata la preiscrizione online al seguente link:&lt;br /&gt;
&lt;a href=&quot;http://vesus.org/tournaments/semilampo-di-natale-2019/&quot;&gt;LINK&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
ATTENZIONE !!! I posti sono limitati, daremo la precedenza ai preiscritti.  &lt;br /&gt;
Per informazioni: Pierluigi 333 6778751 - Claudio 348 8058458&lt;br /&gt;
L’organizzazione si riserva di apportare al presente bando le modifiche che si rendessero necessari per la miglior riuscita della manifestazione.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Per salutarci e augurarci delle Buone Festività, per farci qualche sana partita in allegria, per mangiarci insieme una fetta di panettone o pandoro, ci incontriamo giovedì 19 dicembre 2019 ore 21 al Circolo Caturnalia per il Semilampo di Natale 2019: •Torneo di scacchi semilampo in 7 turni •Sistema di abbinamento: round robin o svizzero a seconda del numero i partecipanti •Tempo di riflessione: 10 minuti per l’intera partita •Premi in natura per i primi tre classificati, per il primo under 18 e per il miglior over 60 Giocheremo nella sala di Caturnalia a Barlassina presso il centro polifunzionale di via Don Borghi 4. Quote di iscrizione: •Soci di Caturnalia: gratuita •Non soci: 5 Euro Brindisi e panettone a fine torneo. E’ consigliata la preiscrizione online al seguente link: LINK ATTENZIONE !!! I posti sono limitati, daremo la precedenza ai preiscritti. Per informazioni: Pierluigi 333 6778751 - Claudio 348 8058458 L’organizzazione si riserva di apportare al presente bando le modifiche che si rendessero necessari per la miglior riuscita della manifestazione.</summary></entry><entry><title type="html">LampoPanettonata 2019</title><link href="http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/lampopanettonata.html" rel="alternate" type="text/html" title="LampoPanettonata 2019" /><published>2019-12-02T00:00:00+01:00</published><updated>2019-12-02T00:00:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/lampopanettonata</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/lampopanettonata.html">&lt;p&gt;Per salutarci e augurarci un Buon Natale,  &lt;br /&gt;
per farci qualche sana partita in allegria,&lt;br /&gt;
per brindare e mangiarci una fetta di panettone insieme,&lt;br /&gt;
per tutto questo e anche di più, ci incontriamo giovedì 12 dicembre 2019 ore 21,15 al Circolo Caturnalia per la LampoPanettonata 2019!&lt;br /&gt;
•Torneo di scacchi lampo in 11 turni&lt;br /&gt;
•Sistema di abbinamenti: round robin o svizzero a seconda del numero i partecipanti&lt;br /&gt;
•Tempo di riflessione: 5 minuti a testa per l’intera partita&lt;br /&gt;
•Premi in natura per i primi tre classificati&lt;br /&gt;
•Premio per il miglior under 18&lt;br /&gt;
•Premio per il miglior over 60&lt;br /&gt;
Quote di iscrizione:&lt;br /&gt;
•Soci di Caturnalia - gratuita&lt;br /&gt;
•Tutti gli altri - 5 Euro&lt;br /&gt;
A seguire: panettone e spumante per tutti!&lt;br /&gt;
Vi aspettiamo numerosi&lt;br /&gt;
Gradita la preiscrizione online al seguente link:&lt;br /&gt;
&lt;a href=&quot;http://vesus.org/tournaments/lampo-di-natale-2019/&quot;&gt;LINK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Per salutarci e augurarci un Buon Natale, per farci qualche sana partita in allegria, per brindare e mangiarci una fetta di panettone insieme, per tutto questo e anche di più, ci incontriamo giovedì 12 dicembre 2019 ore 21,15 al Circolo Caturnalia per la LampoPanettonata 2019! •Torneo di scacchi lampo in 11 turni •Sistema di abbinamenti: round robin o svizzero a seconda del numero i partecipanti •Tempo di riflessione: 5 minuti a testa per l’intera partita •Premi in natura per i primi tre classificati •Premio per il miglior under 18 •Premio per il miglior over 60 Quote di iscrizione: •Soci di Caturnalia - gratuita •Tutti gli altri - 5 Euro A seguire: panettone e spumante per tutti! Vi aspettiamo numerosi Gradita la preiscrizione online al seguente link: LINK</summary></entry><entry><title type="html">Gara di soluzioni 2019</title><link href="http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/gara-di-soluzioni.html" rel="alternate" type="text/html" title="Gara di soluzioni 2019" /><published>2019-12-02T00:00:00+01:00</published><updated>2019-12-02T00:00:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/gara-di-soluzioni</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/chess/tournament/2019/12/02/gara-di-soluzioni.html">&lt;p&gt;Venerdì 20 dicembre 2019, a partire dalle ore 19,30…&lt;br /&gt;
(per chi lo desidera) panino e birra alla birreria AlexanderPlatz&lt;br /&gt;
e poi ci si sposta al circolo per la Gara di Soluzione Problemi!
E per chi ne ha ancora seguirà il torneo Lampo di Mezzanotte!
Ci si trova alla sede del circolo alle 19,25 poi ci sposteremo all’AlexanderPlatz.&lt;br /&gt;
Dopo la cena si torna al circolo.&lt;br /&gt;
Non è indispensabile fare tutto, venite anche solo alla manifestazione che vi interessa!&lt;br /&gt;
Gara Soluzioni intorno alle 21.15 – Torneo lampo intorno alle 23,30&lt;br /&gt;
Quote di iscrizione:&lt;br /&gt;
•Cena ‘a la carte’ nel menu dell’AlexanderPlatz&lt;br /&gt;
•Gara Soluzioni e Torneo Lampo: gratuita per i soci di Caturnalia, 5 euro per tutti gli altri&lt;br /&gt;
Premi:
•1° class. gara Soluz.: Salame&lt;br /&gt;
•1° class. Lampo Mezz.: Salame &lt;br /&gt;
•2° class. gara Soluz.: Salame&lt;br /&gt;
•2° class. Lampo Mezz.: Salame&lt;br /&gt;
•3° class. gara Soluz.: Salame&lt;br /&gt;
•3° class. Lampo Mezz.: Salame&lt;br /&gt;
•4° class. gara Soluz.: Salame&lt;br /&gt;
•5° class. gara Soluz.: Salame&lt;br /&gt;
Tra la gara soluzioni e il Torneo lampo festeggeremo l’imminente anno nuovo a panettone e spumante.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Venerdì 20 dicembre 2019, a partire dalle ore 19,30… (per chi lo desidera) panino e birra alla birreria AlexanderPlatz e poi ci si sposta al circolo per la Gara di Soluzione Problemi! E per chi ne ha ancora seguirà il torneo Lampo di Mezzanotte! Ci si trova alla sede del circolo alle 19,25 poi ci sposteremo all’AlexanderPlatz. Dopo la cena si torna al circolo. Non è indispensabile fare tutto, venite anche solo alla manifestazione che vi interessa! Gara Soluzioni intorno alle 21.15 – Torneo lampo intorno alle 23,30 Quote di iscrizione: •Cena ‘a la carte’ nel menu dell’AlexanderPlatz •Gara Soluzioni e Torneo Lampo: gratuita per i soci di Caturnalia, 5 euro per tutti gli altri Premi: •1° class. gara Soluz.: Salame •1° class. Lampo Mezz.: Salame •2° class. gara Soluz.: Salame •2° class. Lampo Mezz.: Salame •3° class. gara Soluz.: Salame •3° class. Lampo Mezz.: Salame •4° class. gara Soluz.: Salame •5° class. gara Soluz.: Salame Tra la gara soluzioni e il Torneo lampo festeggeremo l’imminente anno nuovo a panettone e spumante.</summary></entry><entry><title type="html">Memorial “Luigi Boffi” 2019</title><link href="http://localhost:4000/chess/tournament/2019/07/14/memorial-boffi-2019.html" rel="alternate" type="text/html" title="Memorial “Luigi Boffi” 2019" /><published>2019-07-14T00:00:00+02:00</published><updated>2019-07-14T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/chess/tournament/2019/07/14/memorial-boffi-2019</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/chess/tournament/2019/07/14/memorial-boffi-2019.html">&lt;p&gt;Il circolo Caturnalia – Amici degli scacchi&lt;br /&gt;
con il contributo di&lt;br /&gt;
Roberto Restaurant &amp;amp; Bistrot&lt;br /&gt;
è lieto di invitare tutti al:&lt;br /&gt;
7° Semilampo Memorial “Luigi Boffi”&lt;br /&gt;
forte scacchista e amico di Caturnalia fin dalla sua fondazione.&lt;br /&gt;
Torneo di scacchi a cadenza semilampo 15’ in sette turni che si terrà presso il “Roberto Restaurant &amp;amp; Bistrot”, splendida realtà immersa nel verde a Barlassina (MB), in via Longoni, 61 (all’interno del parco ex-tiro a segno – indicazioni in loco).&lt;br /&gt;
Si gioca domenica 14 luglio 2019 ore 14.30 - Chiusura iscrizioni ore 14,15.&lt;br /&gt;
E’ gradita la preiscrizioni online al seguente link:&lt;br /&gt;
Torneo Open: &lt;a href=&quot;http://vesus.org/tournaments/7deg-memorial-quotluigi-boffiquot/&quot;&gt;LINK&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
Al termine del torneo i partecipanti e i loro accompagnatori potranno partecipare alla “Cena degli scacchi” con vista sul parco – prezzo convenzionato.&lt;br /&gt;
Premi:&lt;br /&gt;
1° classificato: Trofeo “Luigi Boffi”&lt;br /&gt;
2° classificato: Coppa&lt;br /&gt;
3° classificato  Coppa&lt;br /&gt;
4° classificato: Coppa&lt;br /&gt;
5° classificato: Coppa&lt;br /&gt;
I premi sono da considerarsi non cumulabili e indivisibili.&lt;br /&gt;
Quote di iscrizione:&lt;br /&gt;
10 euro – riduzione a 5 euro per gli iscritti nati dopo il 1/1/2003.&lt;br /&gt;
Per informazioni: Pierluigi 333 6778751 - Claudio 348 8058458&lt;br /&gt;
L’organizzazione si riserva di apportare al presente bando le modifiche che si rendessero necessarie per la miglior riuscita della manifestazione.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Il circolo Caturnalia – Amici degli scacchi con il contributo di Roberto Restaurant &amp;amp; Bistrot è lieto di invitare tutti al: 7° Semilampo Memorial “Luigi Boffi” forte scacchista e amico di Caturnalia fin dalla sua fondazione. Torneo di scacchi a cadenza semilampo 15’ in sette turni che si terrà presso il “Roberto Restaurant &amp;amp; Bistrot”, splendida realtà immersa nel verde a Barlassina (MB), in via Longoni, 61 (all’interno del parco ex-tiro a segno – indicazioni in loco). Si gioca domenica 14 luglio 2019 ore 14.30 - Chiusura iscrizioni ore 14,15. E’ gradita la preiscrizioni online al seguente link: Torneo Open: LINK Al termine del torneo i partecipanti e i loro accompagnatori potranno partecipare alla “Cena degli scacchi” con vista sul parco – prezzo convenzionato. Premi: 1° classificato: Trofeo “Luigi Boffi” 2° classificato: Coppa 3° classificato Coppa 4° classificato: Coppa 5° classificato: Coppa I premi sono da considerarsi non cumulabili e indivisibili. Quote di iscrizione: 10 euro – riduzione a 5 euro per gli iscritti nati dopo il 1/1/2003. Per informazioni: Pierluigi 333 6778751 - Claudio 348 8058458 L’organizzazione si riserva di apportare al presente bando le modifiche che si rendessero necessarie per la miglior riuscita della manifestazione.</summary></entry><entry><title type="html">Flash Mob 2018</title><link href="http://localhost:4000/chess/tournament/2018/08/05/flashmob-2018.html" rel="alternate" type="text/html" title="Flash Mob 2018" /><published>2018-08-05T00:00:00+02:00</published><updated>2018-08-05T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/chess/tournament/2018/08/05/flashmob-2018</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/chess/tournament/2018/08/05/flashmob-2018.html">&lt;p&gt;Gli scacchisti non temono il caldo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per la terza volta in tre anni al circolo abbiamo deciso di organizzare un torneino quando la gente di solito è al mare con secchiello e paletta e gli amici scacchisti ci hanno premiato con la loro partecipazione.&lt;br /&gt;
 Vuoi vedre che diventa una piacevole consuetudine?&lt;br /&gt;
In una sera non usuale per noi, un martedì, e per l’esattezza martedì 24 luglio 2018, sì è svolta la terza edizione di un torneo che abbiam chiamato “Flash Mob”.&lt;br /&gt;
Perchè questo nome? E’ presto detto; tutti gli anni siamo indecisi se proporlo o no, arriviamo sempre a state inoltrata con il dubbio, poi ci decidiamo e ci rimangono solo pochi giorni per avvisare gli scacchisti amici. &lt;br /&gt;
Nonostante questo ci sorprendete sempre: stavolta eravamo in 29! Tante conferme ma anche tante facce nuove. Il tutto in un clima di serenità e amicizia. Che bello!&lt;br /&gt;
Si è giocato negli spazi messi a disposizione dal bar Hangar 01, cuore pulsante (dopo il circolo Caturnalia, naturalmente) del centro polifunzionale di Barlassina.&lt;br /&gt;
Tra una mossa e l’altra c’era la possibilità di rinfrescarsi con bibite e gelati, e il cielo sa quanto ce ne fosse bisogno!&lt;br /&gt;
Quest’anno ha vinto alla sua prima partecipazione Alessandro Prete con un perentorio 6.5 su 7. Al secondo posto si è piazzato il forte Mentor Gojani e a parimerito ma terzo per spareggio tecnico il solido Cesare Rutigliano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A questo link la classifica completa: &lt;a href=&quot;http://caturnalia.altervista.org/index.php?option=com_wrapper&amp;amp;view=wrapper&amp;amp;Itemid=60&quot;&gt;classifica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;State sintonizzati per le prosime iniziative. Intanto segnatevi questa data: 14 ottobre 2018 - C’è lo “scacco alla birra”!!!!!!&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Gli scacchisti non temono il caldo.</summary></entry></feed>